做完矯視 你問我答

做完點樣 幾錢？後遺症？

眼球表面 定係液晶體 ？

做完700變0度 睇嘢好清
我就冇岀現任何後遺症

唔是好肯定師兄講乜 應該係眼球表面 最原始嗰啲

連埋事前check眼 18000左右

你係唔係smile？

你係阿廣？

巴打 係咪做lasik 做完後有冇眩光問題

邊到做？

LASIK 度數太深做唔到smile

你係阿強？

我自己又唔覺有 係瞓醒會眼乾

香港激光矯視中心

咁平

唔係